有無巴絲會呃另一半係處？

其實男人知唔知條女係咪真處?

屌下就知啦

知.

冇另一半

我覺得你唔係處not problem,但你呃人衰過d臭雞

遲早會知 呃黎做咩

但另一半介意

留意到樓主疑似精神分裂

睇佢開post完全係人物扮演post

樓豬真係唔會知，因為佢同條女格劍後，條女仲係處男

我都想知呢個問題 有咩辦法可以驗證到男既係處